有冇人覺得連燈淨係講政治野好悶

以後連燈改做悶燈吧啦

走囉

走啦垃圾

我明白一個抗爭嘅重要性，但係一個娛樂平台淨係講政治野搞唔到落去囉

我都係為連燈好姐，咁惡做咩

大家請block 9樓主

喂呀，人地幫連燈姐

連登係一個討論區
唔係咩嘢娛樂平台
唔滿意就過主

閱

連u汪/鄉討啦

以前連登只係tg交友谷黎
難得而家先有討論氣氛

你都係縮返tender交友算喇

連登唔撚只係一個娛樂平台
死撚開唔該
又block多隻柒頭

但太單一啦變左

你唔覺悶咩問心

D人話大波冇腦 原來係真架

唔覺

係鬼，咪當我冇上

但都好單一下姐

大波又得罪你

我本身就日日睇新聞為樂嘅

你扮野啦

係你冇腦個下得罪呀傻西

大波冇腦

我DSE 27分...

唔係